[無人玩系列］World of Warships 出亞洲艦

又俾錢買

World of warshit
組隊, game 平衡太差

利申: 又要玩又要屌WG老母

連登多小學雞，邊有人玩艦

等英佬BB

e家玩咩都比人sm 即刻del game算

買左hsf施佩之後冇玩 最高t9 主力atago
除左日巡之外唔識玩其他線

棄左半年，見好似開左英bb 想玩返
IJN BB T10
USN DD T10
US BB T8
US CL T9

平衡差到閪咁
出埋英巡梗加唔想玩
無腦開煙洗船
神奇ap 洗bb 3,4000一輪

LM